[1230] 中環/銅鑼灣 和你lunch

九龍你出唔到去，和你lunch你都唔出，繼續留喺office番工喇

自推十連forever

習曱甴

9 你要養家

8 尋晚有野做

7 你冇gear

6 冇識人得自己一個

推

5 或者你唔敢出去

和你lunch啊

4 連自己公司附近都唔出黎

3 你一世喺辦公室唔好出黎喇，香港既野唔關你事

佩服可以仲番工

2 有人一定q出黎冇用，我同你講做乜都冇撚用，唔好出，自己最重要。

理大人你救唔到，警察你又打唔到，唔好出黎喇。明明用個腦諗吓。爬吓文。有一千萬個理由，唔需要人地講，已經五個月喇

事實證明係，好多人仲番緊工，大家做大家做到既野

1 唔好比籍口自己喇，出你就出

仲睇有冇人先出，咁一世唔洗出

0 推post上熱門

冇時間喇，分散吓警力又好，贖罪又好乜都好，be water

自推

再推

我知你地好多人仲番緊工

番左工仲諗住休息？

Post都唔推

如果有一萬人出去，一定仲有十萬個番緊工

今日無哂聲氣呀

盡人事推

仲有手足係poly架

我就係知，附近冇人就知啲人番左工，番左工就要等到夜晚先出，但等唔到咁耐喇，lunch time要開始喇！九龍！港島！

九龍人唔使講 ，港島你番工，我知你一定會番埋個工，等唔到喇！

Lunch time就要出喇！

甴近平

你咩都做唔到，出你都唔出

番工已經好對唔住手足，贖罪都要？

唔理你咩理由

推post!!!!!!!

Pish

出發

推呀

中環見呀！！！

中環次次冇火魔 點引狗掉tg

你望住個警察，叫佢狗，會有反應，因為佢地係狗

召喚中環番工撚

push

中環是春袋

保持安全距離呀手足

都有少少正能量，好多藍絲聽到尋日喺啲人叫”求救手足，救poly”，感動左佢地，開始覺得黑警太過份

好多時出黎係會有改變而你唔知

今朝個市又升200幾點，我要佢下晏就仆街！

要有人，所以要大家出黎

推，出中環，堅持日日出

番工撚連出都唔出，叫咩香港人，和你lunch已經係無限體諒你番工

Push

兩個地點都要！

12:30見

推行動 post 理念 post 戰術 post

推推推

中還都有好多藍絲上班族，會擅自清 rb 雪糕筒，各位小心，唔好單獨行事

兩個地點，你冇可能一個都出唔到，唔好比籍口自己

所以要人啊！

好似當人堆係環球十字路口，近老蘭畢打街，少人個陣，就會有啲垃圾藍絲拎走晒雪糕筒RB

中環銅鑼灣見呀！

唔好又無哂聲氣

一齊lunch

遮打 人影未見

推，等緊放飯

Tui

少人冇辦法

唔好郁！企定定！

你唔企喺度點會有人！

三部狗車干諾道中

求推

銅鑼灣

行緊去，一路行一路推！

到左

唔好淨係睇，推都唔推可食屎

10連推

9 推推

咩情況？

8

幫您推

7
引狗出黎都好，攰死佢地都好，乜都好

要講清楚 RB 意義，聽完仲執嘅藍絲即係敵人一方，要還擊

6

唔出唔使講野

銅鑼灣邊到呀？

藍絲會聽你講rb意義？

Sogo，之前都係

5 企吓叫吓都唔出可收皮

係咪得返我一個on9毒撚落咗黎

好！推Sogo

4 屌狗，做哨，乜都好

3 你企喺度就會有人

2 唔出點食得落飯

真係幫幫手好冇 自稱黃同和理非既人 前線手足好攰

1 快lunch time,keep push post ar!!!!!!!

推

順便睇呢個
[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

到左啦 企出d啦

推呀！

冇錯 已經番左工仲唔出，其實連和理非都稱不上

推呀,和你LUNCH好撚重要

推佢老母

空氣推

0
唔出唔好叫自己做香港人

銅鑼灣要人！

Sogo 要人！

繼續對所有野冇感覺喇

銅鑼灣要人！一齊和你lunch!

sogo!!!

推返行動post

Sooooogoooo

兩個地方你揀都唔出，係咪要車埋你先出

推
繼續出

推post ar!!!!!

你對唔對得住手足，佢地飯都冇得食喇！

食乜撚野飯啊

要人呀sogo

同我推啊！

要人sogo

你眼望我眼，跟住大嗌︰有冇火魔呀？！

做咩要大嗌？

Jubilee Street有狗車

一路行一路推啊！

推
攰到仆街都要去
至鐘意坐喺街邊食飯

pish

噚日又話灣仔，結果冇人
今日又吹銅鑼灣…？

引佢地出黎啊，和理非同我出黎！

成千人你同我講冇人？

同埋你兩度，今日

係兩度

天橋2邊有狗 樓下3架狗車

Sogo

同我企喺度，企喺度都驚，你同我入番老母個西

人

天橋日日都有，尋日都有，同我出

1點lunch嗰d一陣記得出黎喇

灣仔喎……？

中環成個天橋都係狗望住

已經快閃黎，係咪要攬住你安慰你唔會有事先出？

3點自動放tg

環球過遮打大廈有狗

中環 cwb要人！

天橋全部都係綠曱甴

hkex條橋有2,30隻狗standby

不嬲啲人都係咁架喎
嗌火魔就會有架喇~

好少人啊屌

中環好少人

直頭冇人

求原諒，我睇錯

中環好多人

日日都係㗎喇

唔夠人！！

Sogooooo

好多一點lunch,唔好走

Sogoooo

LM

Sogooo gooo

今日唔同，一早上曬橋守住，目測30防暴

中環返工撚 無帶頭唔敢出黎

畢打 唔好上橋

其實依家鎮暴裝係咪已經取代咗原本嗰件制服？

唔會走，除非2點都未開波

返左工既你

其實已經輸左
我唔係潑冷水

但你諗下上兩晚既事
你仲返工 然後話反抗

會唔會偽善左少少

中環要人呀

清RB好多係大陸人

要人！！！

出黎啦!!!!!!!!

出黎呀！返左工嘅請你出黎啦

開始多人

集中中環啦

九龍人。。 九龍灣 觀塘 長沙灣 尾燈都追唔到中環

我覺得唔好成日定性輸，抗爭唔係一兩件事，而係一個運動而且要長期抗爭，增加管治成本。

仲未輸架!!

黑鄧上場根本無得玩

Pushhhhhh

尋日只係喺ifc門口，anyway，驚就去cwb

大陸人可直接大大力屌

中環開始多人

要嬴就一定要搵到「黎明行動」進化既方向，照抄之前既方案死硬

［1315］觀塘駿業街和你Lunch

有無人john?

中環重狗
手足小心

冇錯，我唔會屌，因為屌先係最冇用既一件事，出黎先講

驚就去cwb, be water

中環好多海歸派做 I Bank，成日以為自己好高尚，如果背後無人咪又係7頭一條

中環開啦

Ops...

大家be water
唔好好似之前咁磨爛蓆
加油

出緊去食lunch

push!!

畢打街佔左，出黎啦

中環多唔多人？依家過緊嚟

佔左

Sogoooooo

銅鑼灣要人！sogo要人！

Pushhhhh

推！

屌你老母，出撚過就知乜事，日撚日咁玩兩個鐘，之後就返去做野剩返其他手足係到，有撚意思咩，班曱甴tg都費事放，知你地一陣上去食飯

天橋有防暴，啱啱去左，人唔多。宜家有d防暴落左哩

又唔係要長期佔領

人呢

去緊

食飯都藍旗 on99

大家出嚟啦

恒生總行2架豬同1 架eu

港共就係知咁

中環非法集結 on99

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

推呀!!!

黑旗畢打街1312

今日咁快扯旗

中環tg變日常？

邊有黑

想殺人咁款果2隻

藍旗

防暴到咗畢打街大道中交界

幫推

幫手推

一eu 2豬籠 中環

點解要係要打沉人

白卡 EU HKI 2/6 12集在HSBC站崗

冇射好耐啦

d狗落哂地

中環 懲教 到左

30防暴 著高爭鞋嗰啲企後少少先

sogo無人

發現短人

Sogo 無人

Sogo....

屌，sogo無人

銅鑼灣次次吹雞都無人

有人支那人

門口後啲兩狗車

屌，銅鑼灣冇人呀

冇人呀銅鑼灣，仆街

射tg未呀 交咁多稅 射2粒出黎啦屌

超重狗

中環仲有冇和你lunch？
剩係見Green object

中環lunch 少人左好多 唔駛等位食飯 但係仲係好多人(非法)集結

中環藍旗

中環扯藍旗條popo 扯左幾耐

大家來回過馬路

大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

黑衣人今日休息！？

中環好重狗，叫吓口號都唔得

又係嗰隻矮狗乸

行人路唔俾企? on 9黑警

真係好短
女

中環人未放棄

轉左策略
宜家一黎就企曬係馬路兩側
等d車可以繼續行
唔比我地行落去霸路

銅鑼灣咩人都冇，狗都冇隻

仲問，佢劃左果度係集結範圍而認定左你唔係幫狗又唔係真路人
你就唔俾企，你影相報哨都可以pepper兇你

呢個係現實

想射又唔敢射 正契弟

MP5 M16

太古5架狗車泊係英皇道

有AR15

拎支步槍出中環?

似乎正式有order要有rifle on guard

黑警瘋狂影大頭交比公安

班狗真係爽
應該估唔到有生之年可以攞住支步槍on duty

咩意思

中環和你lunch無用架，中環人太錫身，轉頭就去返工架啦

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

sad but ture

如果中環有炸彈咪好撚仆街

每次都要有狗拎AR15候命

之前唔覺咁多，依家係特登show俾人睇
佢地個戒備級數升左

但係佢地都拎枝步槍出黎

不建議陣地 但兩軍對壘時 只有專雨才是救贖
前排搵嘢擋 越大件越好
後排不斷傅專上前 邊推進邊出專雨
一定要推進不要企定定 否則會變晒煙燻魚
專不要太大件 會影響射程
大量專雨落地後 會化成專陣 可阻水車銳武前進
火魔射程太近及量少珍貴 只有狗衝個時用嚟做屏障 不要亂放
好人一生平安 認同請勿廣傳

銅鑼灣狗落地

要人

多得你繼續屌
愈黎愈少人
企都廢事企

鄧炳強榮升警隊一哥

中環多左4eu 1豬

黑過黑鮑嬌既年代到了

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

營造到成個社會都示威其實都好緊要

嘩 文宣手足放晒假？